推背圖44,係咪講緊老習

讖曰

日月麗天 羣陰懾服

百靈來朝 雙羽四足

頌曰

中國而今有聖人。雖非豪傑也周成。

四夷重譯稱天子。否極泰來九國春。

「雙羽四足」對應「習馬會／馬習會」

係呀， 45仲講你老母接客添呀...

四夷重譯稱天子。否極泰來九國春。
維尼稱帝 之後過左9個春天 完

中共發動國土煉

玻璃箱中的矮人復活

矮人發動第二次文化大革命

全球響應

人類滅亡

做乜鳩 ？

其實預言點解要咁隱悔，直接開名唔得？
一定要無陵兩可比人估？

45象：
讖曰：

有客西來 至東而止

木火金水 洗此大恥

頌曰：

炎運宏開世界同 金烏隱匿白洋中

從此不敢稱雄長 兵氣全消運已終

金聖歎：「此象於太平之世復見兵戎，當在海洋之上，自此之後，更臻盛世矣。」

圖呢

D推背圖撚好撚煩 一有野high到波邊似是疑非就即刻上水打飛機 冇野中就潛水一潛潛幾年 夠膽就用推背圖試下預言呢幾年發生咩事 唔好咁撚後知後覺刷存在感 肉酸呀

你今日未食狗糧？

做多九界

五年一屆

中美貿易戰和解。

唔明